810大埔既入來睇睇

尋日各區都混戰 坦白講 大埔同沙田算係比較平靜

我唔係話要幫popo講野，但我想講其實大埔個班po係無咁想做野，即係你唔搞佢搞唔搞我地。

所以我覺得810應該俾和理非做主力

可能睇到呢度你已經想屌我或者負評出

但睇埋我理由先屌啦！

1.大埔係無地區優勢，狗屋附近係好空礦，要行好長既馬路先走到。畜狗一出一定好危險

2.有入無出。上星期港鐵壞車單野大家都知，大埔火車一封 基本就困住，只有一條吐路港公路，狗一set 路障可以想像到大量送頭一定出現

3.勇武和理合則兩利。經過尋日大罷工同各區勇武爭取表現後，其實市民都要時間消化，市民都會攰會厭，最後兩邊都唔支持。所以和理同文宜做返今個星期野，尋日已經好多料可以做文宜

4.勇武要休息。我地知道狗會攰會有精神壓力，其實義士都會，義士都要休息要調查咁樣我地個勢先唔會斷，成個運動已經帶起左，勇武唔一定每星期都來 因為個勢已經停唔到

5.勇武過度五大訴求會失焦。最近傳媒都會成日講狗點點點，有幾暴力，義士點後抗，但五大訴求呢？

6.大埔自已友，如果勇武既話一定會引狗來清，清既話自已人食埋蛋

6.大埔popo係好好既分化對像.一開始已經講左，大埔狗唔似其他狗咁咬。唔係話美化，多一個敵人好過多一個敵人。過份逼佢地叫會逼狗跳牆。

可能你會唔同意，唔緊要你負皮我！我尊重你既意見！
但大家各有各做，互相配合
好過淨係自已做自己野

最後 真心多謝咁多位勇武同義士

下星期交個台俾和理非可以嗎

屌太多錯字 一陣再po過